"我老婆唔俾我呀妹翻屋企"個老婆出左post

原link:

原文:
同老公一齊7年 2年前結婚 岩認識3個月我就向佢表白 因佢性格怕怕羞羞 個人又溫柔體貼 拍拖的時候一直對我好好 我發脾氣時佢好肯tum我 又就得人 佢工作忙都成日陪我去街 我地工作上左軌度就決定結婚...

但結婚以後一切都變sai！我地結婚後同埋佢爸同妹住 老公樣樣野都就住個妹 令我覺得自己不再重要！ 事緣我地結婚無耐佢個妹就病左 老公擺sai所有時間去照顧個妹 晚晚好夜番 中要一番屋企就訓 假日都五系成日得閒 無再好似以前甘 個個假日都出街 雖然佢有時會比小驚喜我（如送禮物）但尼d都只系物質 並五系愛！我好五開心 我覺得佢擺sai時間落個妹度 根本唔再愛我 有時我會向佢示威 佢唔會鬧反我轉頭 但佢聽完就算數 永遠五會改過 甘點解要結婚？

結婚本應系我兩人之事 點解要成日因為佢個妹的事情令我地無sai相處時間？個妹起碼有爸爸照顧 但我無人理！甘樣同出軌有me分別？個妹無論在醫院定屋企都好 所有人嘅注意力都擺sai系佢身上 我好心淡 所有野都五系好似以前甘 搞到我成日發脾氣 好五開心 老公成日叫我五好發脾氣 但佢根本五了解！

最近同老公系佢個妹既事上鬧交 我無辦法再忍受佢事事以個妹行先 所以反左自己屋企 平時老公都會tum反我 但佢今次無不特只 中要去討論區問人應五應該五要我 同唱我 我的朋友見到話我知既 我whatsapp佢 佢又hea答我 我d姊妹問佢 佢都系五答 我真系好憤怒 我唔明白點解我被冷待會系我既錯 救境點解婚後所有野都係圍繞住佢個妹 點解佢五再就我 佢最後中要上網唱衰我？！佢五再系以前既佢！佢屋企人都唔幫我 覺得系我問題 佢成家人都好討厭！

我泥幾日都覺得五開心，各位sis可五可以平平理？

變左連登exchange

屌 留名

好五開心

離婚啦，佢唔愛你啦，襯早搵過個，順便分佢一半身家！

你都係想咁je

當事人老婆一出post就俾人睇清楚晒佢嘅公主病

呢啲女人，娶到真係成世冇運行

好撚多錯字
召喚 肥絲入黎

又唔撚講個妹末期生cancer
連登個樓主好慘

睇到佢個一堆5p字同公主病已經知道咩料

氹返個老婆先
全部資產過哂比阿爸 先再離婚
我睇你個八婆點分家產

由連登比人屌到去beautyexchange

如果唔係假膠真係好撚柒，咁大個人都唔覺自己有問題

嘩屌，咁既女人都有

似假膠多d

諗住上去搵人撑，R下其他女人認同佢自己
點知連女人都唔撑，被人屌到一棟都冇
貪人錢又唔捨得離婚
番去搵返佢啲港女朋友打飛機啦

睇完佢前妻嘅comment
打從心底覺得呢啲人唔死都冇撚用

系系系系系
五五五五五

呢啲女人唔死都無用 sai地球資源

BE班人原來又幾正常

佢冷待你唔係因為佢唔愛你而係佢細妹比起你更需要人照顧
你係你對依件事有睇法之前有冇企係佢立場睇過阿
換轉係你結左婚你老豆病到就黎死你會唔會唔照顧佢阿 你照顧你就死既老豆同時你老公又詐鳩你型你又有咩感受?
先唔講你老公，你又有冇企過係你老公個妹個立場到睇阿，一個病到死既病人冇人照顧有幾咁痛苦? 你有冇人性架
仲有拍拖係兩個人既事，但結婚一向都係兩家人既事
話人唔了解你之前，你又幾了解，體諒你老公?
btw自私公主病女人真係好恐怖
利申 男人版好耐以前睇過兩眼 唔知有冇記錯

假膠/ 借刀味極濃，當個post 開始靜落嚟嗰邊個港女就會浦頭講兩句風涼話

但同意如果真係嗰個港女老婆開post 嘅話，條八婆應該已經忽到上晒腦

講得出巴打個妹係怪物，講呢句有幾出奇

睇撚到燥

點解咁既女人都有老公，娶左佢果個自己檢討下

屌你老母火星文睇到頭痛

to悄悄：
應該係連登同beautyexchange啲人太低b, 所以唔識體諒你。建議去babykingdom/hkdiscuss度呻，嗰度啲人成熟啲

文盲來講，打得出咁大篇野叫幾叻

不過到而家都唔知自己衰乜就無得救

如果真係佢老婆，呢d女人唔要都罷啦，屋企人有絕症已經好撚慘，仲要晒時間哄呢件臭貨 佢前妻真係on99

本來我都覺得似假膠
但托也巴又喺隔離post話應該係佢老婆

假膠應該唔會咁多5p字？
成個post好真心，特別係話返有cancer嗰個唔係佢仲要加句哈哈

lm

係，我啱啱都睇到阿哥喺隔離post 回應...
真又好假又好，希望多啲人睇到呢個港女兇殘嘅一面

見佢係BE俾人屌 好心涼

有冇巴打可以翻譯完再打出黎，睇得好辛苦
睇到一半見到個臭閪連"咩" 都可以打做"me"就知佢個語癌已經末期 冇得救

呢個女人真係不得了

長遠當然希望有港女老婆容貌、中英文全名、電碼、出生年月日、身分證號碼、fb /ig、公司名、佢啲好姊妹嘅全名... 嘅全套資料流出，等隻妖孽無所遁形，免得又有無辜受害者

事實證明人渣係邊到都係俾人屌爆

條女del撚左個po啦

恐怖

條女真係好臭閪格咁都有人娶

最可怕係咁多人鬧佢佢都覺得自己無錯 仲話生癌唔係大哂= =救命佢係咪由細到大比人縱到上天花板

太空添啦..離撚晒地

睇左頭幾個留言既然係屌鳩個港女 仲以為一味屌個巴打

算啦好嘛 我好攰

一定有臭閪八婆支持嗰條八婆

返過去啦
呢度既事你唔好理了

竟然畀人屌到化開

唔好咁 一切等我嘅事完咗先算好唔好

又唔講老公個妹咩病,
又話結婚本應係你兩個人嘅事, 咁你又搵D姊妹出手?
你老公過緊個咁艱難嘅時期, 對佢一啲支持都無仲要只係關心自己, 戇撚尻尻

你地搞佢都會影響到我屋企人 暫時放過佢同我地啦 好唔好

你好好照顧你妹妹 當無結婚當單身先 你依家會好攰 但你唔可以冧 你嘅心情狀態都會直接影響到你妹妹 加油

你地唔好搞佢 我唔想呀妹受傷害 求下你地

千唔好心軟 呢 d 女人真係心腸惡毒

真係唔好意思，冇諗過你會過嚟呢便，如果令到你心煩請相信呢個並唔係我嘅本意，好對唔住

請留力照顧妹妹，抹咗我講嗰堆閒話，加油！

babykingdom實屌到佢開花

死撚左佢算啦臭西

呢d就真係涼薄啦

下面好多人屌佢
你算啦好嘛

beautyexchange d人都屌鳩佢

岩岩係be見到

屌你老母表情符號都無人屌

又唔又五 似假膠

救境

可唔可以學好中文先再搵人評理 睇得好辛苦

佐為

托也巴照顧好自己先

搞到個女人delete 埋post

大家唔好再話佢港女，佢已經超越左港女嘅極限、人類道德嘅底線。

5P垃圾文

睇完直情覺咁撚樣性格仲有人就倒咁耐仲想點

老老實實男方快D資產轉移先，本身好有錢嘅，「輸晒」D錢比人好過比人分一半身家

托也巴打話唔想睇到

條港女老婆都有埋絕症 同個妹鬥慘丫笨

點解佢唔講佢自己點樣講佢老公個妹？
又話人地似異形又唔比人返屋企
擺明想借人評擊佢老公
正一死八婆

睇咗一半已經唔想睇落去

Beautyexchange同連登呢面意見一樣
好難得

留名睇臭西老婆啲豬隊友全面進場撐個臭西

be班女人mean起上黎仲恐怖過連登仔

八婆

BE班人都屌埋一份
正

第一次睇BE睇得咁開心

其實已經去到你不能控制嘅情況，專心放時間落個妹度就好了

女人對女人永遠係最刻薄

識唔識分輕重呀 拎自己同一個就死既人比
連呢d氣量都冇 仲要覺得自己冇問題
所以有時話女人真係on9

好難相信咁閪嘅死港女都有人埋單

條女好有心計

連登仔最多鬧佢臭閪
女人鬧女人係會洗版式鬧埋佢全家 咒佢同全家生癌死 生仔冇屎忽個d

諗住上去搵女人認同佢 點知俾人圍屌

咒全家咪即係咒埋我同我呀妹

好撚難睇 有無翻譯

分開左唔入你屋企人數ga

5P到
肥絲入黎改文未？

托也巴打祝你快d甩難 個妹平平安安

娶著呢啲女人真係慘

睇到啲5p字都唔想睇
抵死啦 呢啲女人

我sai你老母呀

原post樓主覺得真係佢老婆出

睇到眼都花埋

女方屋企人唔覺得有問題?

實係連登假腸過去開post啦

完啦好嗎

點估到佢會公開處刑自己

巴打去休息好嗎

除左屌仲有咩用

樓主老婆話be啲人同連登一樣咁有問題
Be啲人仲幫連登仔辯護話連登仔有咩問題話得佢好啱

Yo

be個fb都post左

呢個女人真係痴撚線

第一頁已經有人留咗底，佢del嚟做乜

痴撚線
呢個女人真係極品

唔讀出嚟真係睇唔明

仲要笑，心都寒

離婚啦 唔離棧令到家人更難受

唔會呀，個女人同你屋企無關係架，佢都唔當你細妹係屋企人，佢外人嚟咋。

就算陌生人生癌 我都唔會笑得出啦 心地唔好

正宗臭閪

假腸會比人屌到del post咩

仆街

做咩事呀

之前托也巴post過條女啲朋友既message
語氣用字一擔擔

夠啦 收皮啦

請呢個post各位快啲推爆個post等佢沉 唔好開新post

有排推喎

觀音都出埋嚟

你係咪以為自己推post好偉大 收啦

大家唔好再討論個臭西啦，要鬧嘅之前都鬧夠，巴打亦做咗決定，依家俾佢專心照顧好妹妹先，唔好要巴打分神去煩其他嘢啦

註冊日期2017-9-11
睇怕都係假膠黎

你唔推爆個post佢只會每十分鐘浮上面一次 你根本就阻唔到人地回post

你想曝光率低就只能推爆個post

再唔係你搵admin del post

托巴冇事呀嘛？

咁假你咪唔好推囉

我唔撚理真定假 總之夠啦 放過我

係咪假膠？

真係想對件事好就下面唔好再回
你地睇下上面托也巴打就黎癲
食花生既唔好食呢單
留返d空間俾巴打啦 唔該

邊個有be ac，叫嗰邊女人唔好再鬧啦
前夫呢邊已好壓力
再鬧個老婆又發癲
想迫死巴打咩

睇見心噏 唔好再鬧啦

我 inbox左 BE請佢地Del post
希望會Del

巴打你依家咁激動就代表你老婆已經達到目的...你依家最重要冷靜啲，千其咪搵你老婆對質，唔係只會更影響你心情，你潛一潛水唔好再回就冇咩人推，依家首要照顧好呀妹先

大家唔好回post了
巴打好好休息

To樓主前妻:

你老

我都係個句，巴打可能係你前妻設出嚟嘅局，目的就係想逼癲你，所以你更加要冷靜先保護到你細妹架。

唔係剩係佢 你地話要起佢 我都會好大壓力 我無咗個老婆 但我仲有頭家要撐 俾條生路嚟行下得唔得

未打完

係咪要逼癲我

真心定假膠？係真的要大大力屌7條死8婆

睇睇下.....成件事好似有d假

夠喇
要做金田一搵其他po玩
走喇

想上be取暖 但嗰到班人都唔幫佢 垃圾公主病港女

冷靜先，我哋唔會起佢底，放心。但係你而家要諗嘅係點保護好你阿妹，如果係be開post個個真係你前妻，咁其實佢都已經好癲下。你一定要做好預防保護細妹。

出返去啊唔該

推條八婆入化寶爐啦

條八婆刪哂文，唔知回貼部份有冇人backup

邊有人話要起佢底，不嬲一眾巴打都話起佢底等如起埋你阿妹底
知你照顧家人又要應付自己感情事，咁多變化無論你身心都好攰，又無人可以依靠等自己可以停落黎休息，如果你真係唔想件事再發酵就唔好再回呢個post。返去另一個post睇下有無d專業意見點樣照顧病人同家屬既情緒應該點舒緩，唔啱睇既野碌過去就算。

嗰老婆係女人討論壇嗰po有九成留言都係鬧緊條女
連同性都唔幫自己 睇嚟樓主老婆都唔係一般嘅西

連登同be第一次意見一致

我哋由頭到尾都冇諗住起你同你老婆底(起碼我唔係)，我哋好多人都撐你，我最多久唔久屌尻你老婆冷血 巴打你有難我哋幫唔到啲咩，只可以精神上支持吓同俾吓意見你，希望你呀妹真係會舒服啲，頭先臨尾爆post前幾頁我打咗段嘢叫你買龜苓膏俾呀妹試吓希望你會睇到，不過最好問過醫生先廢事中藥同西藥有衝突

我想問個前妻學歷背景家底如何？
托也哥浸過鹹水又貴為律師點解可以識到個質素咁差嘅女仔？

人地血癌講到傷風咁

feel 到托也巴好大壓力

on9個妹就死講到冇乜野咁

食撚屎啦臭八婆

真心建議托也巴哩段時間冇咩事都唔好上連登
我驚你精神handle唔到
唔知講咩好，唯有祈下禱希望有奇蹟出現

求知

似假膠 9月11號註冊 9月12號出post

係唔係假膠都好，都已經對托也巴做成咗傷害。

想知自己追post好嘛
巴打俾人問過好多次了

假撚到

巴打已經夠大壓力

睇字就知係死港女，五系泥

係fb一面倒比人鬧

文盲
五系人泥嫁

拍拖先係兩個人既事
結婚係兩家人既事喎

唔好逼佢巴打啦 我相信始終都付過真感情 好難做到哩個地步
巴打 take care !唔好理啦 儲定精力睇實妹妹 辛苦了!

可能得我一個咁諗,
我見到事主巴打一直既態度都係對老婆既事只係避開唔反抗, 打不還手罵不還口.
比老婆同佢d frd恰到踩住個頭都冇諗住還擊.
衰d 講, 就係因為樓主呢d 性格, 先會搞到今日咁樣, 我好肯定就算亞妹件事過左, 佢都只係最多同老婆離婚,唔好話報復,連屌都唔屌佢一句.
最慘係亞妹, 有個賤格大嫂同懦弱亞哥.

比著我, 個老婆第一次嘲笑亞好個病, 已經即刻趕佢走.

五開心

屌 啲豬閪港女真係無撚得救
愛屋及烏啊屌你老祖
你話個妹sasa滾又衰格就話姐

巴打俾人話左3個POST啦...
唔好再講啦....

你講既樓主無知架
點解到而家都唔出聲
係唔想個癲婆同佢d fd影響到個妹
所以到而家都一直咁忍讓
唔洗再多講喇

可惜佢到呢一刻都冇改變過呢, 算啦, sorry , 唔講la

肥絲入黎屌左佢錯未未

真係好怕識到d咁既女人

各位打算起底既巴打，跪求千奇唔好咁做
先唔講件事係關乎到托也巴打同佢妹妹，起佢老婆底其實間接都影響埋佢同妹妹，會傷及無辜。
其次係就算佢打算處理完妹妹既事之後再同佢老婆離婚，依加哩一刻個女人都仲係托也巴打的老婆，巴打好難可以完全置身事外。

網民既好奇心只會令有巴打更大壓力，更加難集中精神處理妹妹既事。
希望各位比番d空間佢，等佢先處理妹妹的事情好嗎？尤其依加巴打係同時間競賽，一分一秒都好重要。

另外有冇人有BE account，可以幫手比小小壓力果邊，等BE可以del post，唔好再spread出去。愈多唔知內情的人只會愈用食花生心態去睇哩件事，到時一發不可收拾，巴打好難再集中精神只顧妹妹既事。

各位話巴打老婆冷血的人，如果你地只顧食花生，其實可能同佢老婆一樣都係咁唔成熟同冷血。

無咩用，佢個post俾勁多人share咗出去

其實無諗過佢老婆癲到玩呢招，
似係玩一拍兩散，
但事實發生左就發生左，
就要諗方法去面對。

巴打頂住啊！

比人屌到反皮仲要del埋post

抵撚死
巴打見到好快快手離婚
呢d女人留不得

btw其實有無辦法唔洗分身家

快撚啲去死啦 唔死冇用

就算冇 account，都可以幫手 facebook inbox請佢地Del post，多啲壓力Del既機會大啲
到左而家都依然好多人屌巴打處理得唔好/怕事，其實而家巴打只係唔想搞大件事，冇屌鳩個女人，都係為左保護家人
佢壓力已經好大，各位唔好再俾壓力佢，留言之前諗下講既說話會唔會傷害到人

講啲野十足十以前個中學同學咁
睇到好心涼

留明

巴打大把人撐你 唔駛愁

如各位巴絲有朋友講起呢件事的話，
叫朋友通知佢地圈內人唔好起個女人底住
唯有咁樣一傳十 十傳百啦，唉

條女都幾仆街

高汁過babycondom

到時 四壇聯手 屌到佢開花

老公認證成功

明明就係公主癌

條八婆都幾夠疆

嘩屌你呢d女真係九世雞

陰公, 自己攞黎柒, 仲要搞到巴打唔知點收科
你老母都唔撚檢討下自己有咩問題既

托也巴

眾所膠知

港女真係好垃圾

又無波, 心地又差.

係咪得我覺得篇野係連登仔打
d 5p字太唔真實

個ac呢兩日先開
借刀味極濃

我都有諗過, 一個讀書人打字打到咁撚樣?? 英文叻過中文都唔係打成咁啦, 但又得到樓主認證. 即係條臭西平時打字真係咁

得到樓主認證

話說有冇邊位巴絲有聯絡開托也巴打的？
剛剛有位絲打聯絡我話有去水腫嘅按摩碌想送比啊妹用，
仲話可以免費教巴打點化妝。

有需要嘅，麻煩巴打add 我tg講啦。加油

屌，呢啲八婆咁撚自我中心就咪再一齊啦

離左婚啦？

未啊，處理完啊妹先

BE度都比人圍屌

抵撚死

原來BE將個post放上FB
好多人屌
有朋友話有玄學家寫左成篇文叫托也巴盡快離婚

收嗲當幫忙啦仆街

連登exchange

其實個八婆係咪想draw 多 D attention 搞鳩拓也巴
收手啦

邊度？

咁堅

唔識貼FB link
你search 龍震天
不過佢唔係由玄學角度講

唉，呢單野即係有半個香港嘅人都知啦...
咁仲有咩方法可以保護到啊妹私隱？

其實都係
BE一放上FB，連登呢邊既原link都不斷被轉發

家事擺上網預咗有呢個後果

留名

「救境點解婚後所有野都係圍繞住佢個妹」
睇到呢到 我突然好似唔識中文咁 真係睇到好辛苦
「究竟」係咪真係好難...

Be點會del
多人睇個post

離婚啦

真心吾希望係真既

其實搞唔到妹妹嘅佢都唔上網乜滯。係驚d親朋戚友三姑六婆睇到去煩巴打阿爸，令阿爸加速崩潰咋

第一個留言已經好有人性

仲細爭玩具咩？放過你老公啦。
屋企人有事已經煩 仲要比你發脾氣。
你點解唔求下個天點解你唔係有病個個？
接受唔到咪淘個吹氣公仔陪自己包無走雞

巴打加油

八婆格出哂黎

佢個網打咗勁大篇去逐樣分析....

d 人係咁屌條賤閪成日打五系甘牙
你條柒碌就死出黎打5p mk 字

吾你老母呀

連登終於有友壇

be

唔知托也巴打嘅近況係點..
可唔可以上水講下...

btw, 妹妹同巴打都要加油..

點解男方可以放個故事上黎
女方唔可以放舍故事上第二度
鬧咩啫 討論下又話影響到佢心情
咁不如一開始咪撚放上黎啦

關你咩事幹？

認真...大家都係屌個老婆啫...
都無人屌過男方
但男方就係咁叫人唔好推post...

我睇佢離左婚之後呢世人點過

你啊妹依家點？

屌 條女公主病得好嚴重下

1) 件事仲停留喺連登度討論當然無問題，但件事係浮撚咗上fb，我呀妹就有機會會睇到。

2）推到上fb就即係有好多無睇曬三個post嘅人會知道件事，嗰d人未必會為我一家嘅情況考慮得咁周到。可能有人見個女人咁犯眾憎就想起佢，咁其實起佢即係起我，我呀妹，同我老豆。即使大家唔係針對我，但咁樣已經會對我一家造成一定程度嘅傷害，尤其是我呀妹。

3）我完全無話過佢唔可以擺上be，但你要諗下佢擺上去係咪真係單純想呻咁簡單，定係佢有第二d目的呢？

對唔住琴日真係發曬癲。其實我相信連登嘅各位會知點做，唔會傷害我一家，但只係宜家樓主開咗個新post會令到好多唔清楚件事嘅人去不知就裡咁討論。始終由好多人入黎屌我嘅第一個post至第三個post之間都發生咗好多事，大家無睇就有機會會誤判情況。

總之任何情況底下我都係保護屋企人擺喺最頭位，莫論我以前做得好唔好，但我宜家只係希望可以平安過渡呢個時期。我誤判咗第一個post會帶來嘅迴響係我錯，但我有喺post 3尾段解釋過點解縱使咁樣，我都會繼續覆，你有時間可以翻去睇睇。

見到仲有巴打話我垃圾，但我相信你如果有追post嘅話，嘗試企喺我立場度睇就會明我點解會就黎崩潰，同埋我點解會選擇息事寧人。

琴日俾我屌過嘅人，我想同你地講聲唔好意思，我都係有d失控先會咁。我相信大家唔會搞我一家我先會繼續覆post，但有好多嘢真係未必預料得到。點都好，多謝大家。

好男人

打開五就五, 打開唔就唔,
又五又唔並用 肯定係假膠啦

巴打，撐住呀！💪🏼💪🏼

回應翻...

我已經承認咗大概一萬次，我以前份人好懦弱，我做錯好多嘢。但我宜家選擇避開唔反抗, 打不還手罵不還口，又係咪真係代表我仲係咁懦弱呢？

你要明白宜家唔係打交，唔係我大大力中佢佢就會訓咗喺度唔郁。擺落件事度，我唔係屌翻佢轉頭佢就會收聲，其實反而會令佢做更多有可能傷害到我地嘅嘢。我已經講過，佢有好多唔違法嘅方法可以傷害我地，法律保護唔到我地，就要我去搵辦法保護屋企人。

懦弱嘅意思係算數啦，但算數啦係咪一定唔好呢？我講過其實我都唔係無脾氣嘅人，但如果適當時候選擇算數去保住長遠嘅利益，點解我唔忍住淡氣？given that我呀妹唔係得好多時間，我仲去辣慶個女人，刺激佢搞我地，咁樣值得咩？明明可能我沉住道氣一陣，咁就可以平安咁過渡呢段時間，何樂而不為？再者，我唔係真係好得閒，我攞曬d時間去屌班唔化嘅人嘅老母，值得咩？

攞be呢件事做例子，我要開個ac上去鬧個女人，顯示我都有火，有幾難？問題係值唔值得。其實呢排好多嘢都係講緊值唔值得：例如我老豆鬧我其實都係想發洩，我鬧翻佢會令佢更唔開心，咁值唔值得；又例如我呀妹其實唔想人探佢，但老豆叫到佢一定會肯俾人探，根本只要我話無所謂，我老豆個難題就會解決，但咁樣值唔值得？考慮值唔值得就係講緊究竟我做嘅決定係咪可以帶嚟更理想嘅結果，而唔係代表我廢，我懦弱，我怕事。

人人都有火，但問題係你點樣控制住自己團火。好似煮嘢咁，你下下開到個火勁大，d嘢會變炭；但你好好控制個火嘅大細，先可以煮一碟好餸。

其實最後都係想講，適時務真係好重要。

要罵都罵夠 點解仲係唔肯放過托也巴
托也巴 加油

小病既話我都會撐個你 但巴打個妹就快死都唔肯體諒 咁就明顯死港女

其實求其睇下第一個post頭幾版
都已經講晒搞大佢無謂 對面一定還拖搞埋個妹得不償失
成日有人叫巴打還拖先叫真男人
呢d擺明只係想食花生姐 又唔諗下人地背景
淨係講如果對面攬炒放晒大家d相出黎
你地上網就睇得開心 俾人放上黎個個之後又點生活

離婚啦！唔係港女都一定係蝗女

拓也巴打加油頂住啊 我相信呢度大部分巴絲都明白你嘅難處 唔洗為左啲花生友勞氣 唔好俾咁大壓力自己 有咩想問想講想呻即管嚟啦！撐你

完咗呢個post不如唔好再開新啦
托也巴又要照顧妹妹
又要上黎覆
睇到都覺得佢攰

岩岩先見到呢單野，好明白家人有事同陪老婆之間既矛盾
唔好留遺憾比自己同屋企人，加油呀托也哥

巴打唔使將網上既無聊意見放得太上心...
太激心對身體都唔好
對家想玩野就由佢

至於fb be
香港人既記憶同金魚差唔多
好快就會忘記得一乾二淨...

有咩其實可以再開post 問問題呀，可能你都仲要其他人既意見或者 呻呻
唔好畀人影響到你生常做開既野

托也巴打你加油
你到呢一刻都咁理性咁冷靜真係好難得
同時都知道你真係好攰就爆
撐住呀
鬧嘅屌嘅都算數
已經好多人幫緊你
唔好再理咁多
照顧好妹妹先啦
加油呀

托也巴打
勸你暫時唔好再上網 (雖然有d難)
但而家你太大壓力喇
影響晒你的情緒同健康
你仲點好好照顧你妹同屋企人?
與其你花時間上網解釋
倒不如留返時間好好休息
專心照顧好自己同屋企人
清靜下思維,諗下一步點做
隔多排你先再上黎update下情況
放心la
其他巴絲咁支持你
唔會起你底
加油

巴打加油啦
目前首要係照顧好自己同個妹
個女人就由得佢啦

其實香港人都係金魚記憶...
過左呢排就冇事...
我諗巴打激動都係因為琴日有人想起底...
起到前妻同佢都唔緊要...
怕係起埋妹妹..成家唔開心姐..
點都好喇..巴打好多人撐你

自膠

有做野嫁

Anyway對於巴打咁快振作企返起身，
心理質素好高 叻仔
同埋個女人係mad嘅都唔知道會做d咩，
不易硬碰～～～
同埋優先處理左最重要嘅事先啦，
加油

竟然d港女咁正常

拜託各位巴絲唔好起底
托也巴打已經好大壓力 ... 當初想同人傾下搵出路 , 分擔照顧個妹o既壓力

冇諗過要搞大件事 , 或去到網絡起底公審 …

多啲正面既鼓勵啦!!

公主病好撚嚴重！

連最基本的事件分析能力都無！

其實做錯嘢嘅人唔受到教訓永遠都唔會知自己以前係幾咁殘忍。所以鬧佢都浪費力氣

衷心希望托也巴打，你妹妹同爸爸都一切安好。
已經好堅強做得好好，繼續加油，唔好被閒言閒語擊倒！

係咪上埋新聞？

癡線上網新聞

on cc癡撚線咁搞鳩托爸，唔知係咪條八婆楊過去。

...

冷靜啊巴打...
而家無新聞好寫...

拓也巴打
你絕對係個好哥哥！睇晒三個post, 我都放低左唔少眼淚！加油！撐住！好多人支持你！

是咪無嘢寫到要玩呢d

引用:
悄悄 發表於 2017-9-12 14:51
你地甘樣同連登d人有什麼分別？

條女真係on9 離得好 巴打

香港人好善忘...
轉過頭都唔記得啦，
唔好太上心，
小心留意情緒，
大家撐你嫁

有me分別？

呢句野真係不得了
設身處地佢老母就死個老公係咪應該叫佢唔好理呀

一係同站務台講del咗呢個同另一個關於前妻po？

我都支持巴打咁做
叫左BE Del post
根本唔會理

我用真身叫都無用

香港人好善忘
件事好快沉
加油

用群眾壓力
搵多d巴打一齊叫

基本上如果冇睇開連登 Post, 正常人又好少會留意 on. 99 果啲花邊新聞嘅,呢方面托也應該巴唔洗太擔心

另外托也巴打都應該好好保重,畢竟如果你身子頂唔順,就好難照顧個妹了, Take care

連尼住我屌你老母
DEL POST啦
廣告就識加 野又唔撚做

巴打加油
妹妹加油

東網有啲人唔追post就亂討論

巴打你呀妹唔想見人，會唔會想有人同佢傾下計sd下tg/whatsapp果啲？
睇前幾個post都見你話你啊妹無咩朋友，一個人好易亂諗野

咁juicy咁多click rate梗係唔想幫你del
淨係識賣廣告，正仆街

係

巴打好似問過啊妹架喇
啊妹表示唔想

巴打上番水就孕，琴晚我地真係好擔心你崩潰。又病又比隻癲雞搞又要mon住老豆同阿妹真係驚你捱唔住，而家見你正正常常真係安樂哂
琴晚一野爆哂出黎有冇舒服d，呢度冇人怪你，比著我地係你大概個反應都係咁
定期上水報個平安啦，呢度好多人都會幫你，想搵人傾下計就上黎啦
阿妹加油

巴打
我希望呢幾個post唔會令你加大壓力
我驚你會因為件事發到咁大而自責
好多長期病患/末期病患照顧者都有各種精神壓力

如果有需要
你可以搵醫院d病人資源中心
多數有病患家屬互助小組

話說我發現件事前其實我呀妹已經睇到，所以我都無咩可以做到。

我有用真身叫過be del，佢無del。咁東網都出埋，我覺得咁其實我都改變唔到d咩... 網絡上其中兩樣最寶貴嘅嘢係言論自由，任何人想share件事出嚟都有佢嘅自由，你決意要分享，我亦無權阻止你。媒體有新聞自由，我無權干預。

但我只係想講，你當然有權報導，但平衡過個新聞價值同對人嘅傷害後，係咪都要選擇去報道呢？呢件事報咗出嚟，大家食花生，我一家喺好困難嘅時候再受更大嘅壓力，然後呢？然後係乜嘢？

今日較早前我有講過，我誤判擺上嚟嘅迴響，係我問題。之後大家都開始將討論重點擺喺點樣做一個好嘅照顧者度，我好樂於參與討論。但最後有人導致到件事浮上主流媒體，的確係我唔想見到嘅結果。

呢日我不斷諗係咪我嘅錯，但其實我唔知。我做錯咗太多嘢，多到我唔知有邊件事係啱。上下網搵個私人空間去問意見，最後都係傷害到呀妹同老豆。我唔知，唔想知，唔想諗。

第二個post我有講過，你話我無撚用都好，我真係好大壓力。唔只係網上嘅嘢，現實中都有太多突發嘢，家庭婚姻親人網絡，全部都係。我無辦法再判斷做咩係啱，做咩係錯，同埋我無心機再解釋自己，因為我都唔知點解釋。

多謝大家一路嘅支持，但我真係唔知仲可以講咩好同做咩好，有時無去路真係會好迷惘。你有嘢想同我講，你搵下就會搵到我tg。你有咩建議，想知d咩，我好歡迎你搵我，因為我示你地嘅支持為blessing。但我未必會再覆呢度，我唔想再講，真心好大好大壓力，希望你地體諒我。

香港人好善忘 過幾日就唔記得呢件事
巴打一家要加油

你前妻唔上be 囉，關連登巴打乜事
anyway 祝巴打你一家都過得開心，順利過到呢個難關，good luck

離婚啦巴打

邊句有講我話你地有問題？前面已經講過我想向你地道歉...

成篇嘢都講緊成件事as a whole，無針對過你地任何人

真係唔好再話我怪你地，講咗好多次我係燥出面嘅人，唔係你地。講咗好多係多謝啦，真係唔係怪你地。

咁你當我get錯你意思，唔好意思
點都好啦其實你無必要同網上既一眾巴打道歉，大家都明白你依家既處境，我地都係關心你啫
真係需要尋求專業意見咪先再上水囉
不過呢段期間，我諗你要搵上網以外既方法減壓了
good luck bro

如果你唔清楚嘅話，我所講嘅“有人導致件事上主流媒體”入面嘅有人係講嗰個女人。

追哂咁多post睇到有點眼濕濕
雖然幫唔到巴打d咩
只能同你講聲加油
希望你同家人可以面對難關

錯字
係渡過難關

我明白啦，唔好意思對唔住

唔緊要，多謝巴打支持。

祝福 你已經handle得好好
網上既新聞，媒體，討論
巴打如果睇到覺得好大壓力，就唔好再理喇，唔好再睇喇
好好俾自己focus 返起屋企，take care 自己既情緒
你唔需要向任何人道歉架

支持巴打，祝福你同妹妹爸爸

只能講句加油
呀妹好需要你
以後既事之後再算
而家最緊要既事只得一樣

唔好click入去，唔知係咪BE果邊admin特登做嘅
我留意咗好耐
佢個fb不時會share佢哋D『熱門討論』
雖然題目係好juicy但明顯好假
或者個acc都假到爆
引到人討論/fb定forum夠多like同click佢哋都贏
(話俾廣告商聽多人睇)

樓主都好需要情緒宣洩
真巴打唔會介意你一時意氣
祝福樓主 同樓主妹妹爸爸

其實除左托巴
應該仲有巴絲pm be叫佢地del
不過佢地見炒得熱件事
緊係唔會del喇

巴打同呀妹都要加油
雖然你講過呀妹唔想見人唔想tg果d,
但如果你呀妹改變主意想搵個樹窿既可以搵我，我細個都無乜朋友，成日覺得咩事都自己一個，細個屋企人又唔多理我，希望你呀妹唔會咁

我都覺得有d似
唔理係未真係admin自造，即使唔del論壇個post也好，果邊幫手del fb post都已經好好多
不過佢地當然唔會咁做啦，真正click入去個網先計hit rate，賣d廣告先多錢嘛
人搵錢佢地搵錢，搵到咁仆街

戇鳩，去死啦

oncc 好似都del 左fb post

由第一個post到現在，我相信不少巴絲都會尊重托也巴打決定，照顧妹妹耍緊，希望您繼續加油！Charlie Brown 上！

有追曬d post，冇人會想件事最後變成咁
點都好，真係有follow開既連登巴絲都會諒解同支持你的
巴打加油 真心祝福你地一家人
頂住，好好照顧妹妹同爸爸

哦

仲有 頭先先睇曬d cm

好撚攞命 仲要呀妹都睇咗

你妹睇其實問題好似唔大..始終啲人係針對果個女人多...
同妹妹講聲加油...希望唔好比呢件事影響到心情

睇到未必係壞事
見到你老婆原來咁無理取鬧同冷血，應該唔會自責

post無掉 仲喺度
睇睇下 好似有一半人係研究緊
點為之正統派凶宅
睇完真係得啖笑

同埋佢之前所受嘅都唔係佢嘅錯，
本身係個女人有問題，會釋懷好多，
同埋留言大多都正面，支持照顧病人優先，
所以整體黎講都算正面嘅件事。

叫阿妹睇達哥玩古惑狠仲好啦
佢呢2日狀況點呀?精唔精神呀?
如果你爸爸仲堅持要帶親戚探佢不如叫佢地拍片俾你妹妹見下佢地仲好啦~
事關將心比己,我病到咁真係唔想俾人見到
我諗咁樣又可以向你爸爸交差又唔會令你妹妹難受既方法

唔發生都發生左，唯有正面d咁睇
不過阿妹有接觸未必係壞事，至少佢知網上既人都係祝福佢同屌柒個八婆先，大家都係想巴打一家好

認同阿妹睇左反而未必係壞事
因為此事明顯係大是大非
除左最on9無聊既留言之外
全香港都係企係你地屋企人果邊
老實講，如果係我
會覺得幾感動

另外你放左上網問，唔覺得你有錯
利多於弊好多
起碼你知道做錯咩
同埋好多人伸出援手幫你
成件事好溫馨就真
唔知點解你會諗埋一邊
可能真係壓力太大啦
或者呢幾日上少d網
盡量唔諗太多

連登隨時歡迎你番黎呻呀 加油

提提各位巴打係fb見到個post唔好比嬲嬲同留言，由佢潛

加油呀巴打，支持你

其實我都覺得好假不過真相得巴打知
可能我到而家都唔敢相信有呢種人吧

托巴要頂住啊

天真

我見你話想令個妹冇咁辛苦，呢度係咪冇得PM？我可以點搵你？

巴打有留tg，之前有po可以睇番

Sor托也巴而家先得閒追返之前D po
見到你話想同呀妹化吓妝整靚D
你去睇潮流台D po就錯撚哂啦
你阿妹而家身體咁弱
我睇過果D嘢簡真係毒品
>>韓國化妝護膚品勁多香料添加
我只用日本貨, 用D無添加牌子(唔係fancl)
>>果D咩公仔面膜, 整色整水, 姐係勁多色素
如果你要玩不如玩切青瓜片一路玩一路敷
或者咩蜂蜜、麥皮、檸檬、雞蛋呢D都係可以整mask又對阿妹最少負擔
>>睇到suggest某D牌子鉛含量比較高
普通人無乜所謂, 但你阿妹抵抗力咁差
我知托也巴唔介意錢
唔好怕嘥, 反正D嘢之後你得閒放上carosell 9新半價都俾人清哂
比起潮流台
你去睇BB kingdom仲好
睇吓邊D係啱大肚婆用嘅化妝護膚品
因怕吸收到毒素過俾BB
所以一定係比較天然嘅
應該會啱阿妹用D

BTW你要唔要幫阿妹買條白裙仔一齊影相
真係做俾個八婆睇
同阿妹結婚好過